#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:764
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://moblin.org/projects/syncevolution\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-01 19:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"

#. TRANSLATORS: this is the application name that may be used by e.g.
#. the windowmanager
#: ../src/gtk-ui/main.c:31 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:28
#: ../src/gtk-ui/sync.desktop.in.h:1
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:259
msgid "Addressbook"
msgstr "地址簿"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:261
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:263
msgid "Todo"
msgstr "要做的事"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:265
msgid "Memo"
msgstr "備忘錄"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:320
msgid "Failed to save current service in GConf configuration system"
msgstr "在 GConf 設定系統上儲存目前服務時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:331
msgid "Failed to save service configuration to SyncEvolution"
msgstr "儲存服務設定檔到 SyncEvolution 時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:416
msgid "Failed to get service configuration from SyncEvolution"
msgstr "從 SyncEvolution 取得服務設定檔時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:479
msgid "Failed to remove service configuration from SyncEvolution"
msgstr "從 SyncEvolution 移除服務設定檔時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:599
msgid "Service must have a name and server URL"
msgstr "服務項目必須要有一個名稱和伺服器網址"

#. sync is no longer in progress for some reason
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:675
msgid "Failed to cancel: sync was no longer in progress"
msgstr "取消動作失敗：同步不再進行"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:679
msgid "Failed to cancel sync"
msgstr "取消同步動作失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:683
msgid "Canceling sync"
msgstr "正在取消同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:697
msgid "Trying to cancel sync"
msgstr "正在嘗試取消同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:704
#, c-format
msgid ""
"Do you want to delete all local data and replace it with data from %s? This "
"is not usually advised."
msgstr ""
"你要刪除所有本機資料，並使用 %s 上的資料取代它嗎？我們通常不建議這麼做。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:709
#, c-format
msgid ""
"Do you want to delete all data in %s and replace it with your local data? "
"This is not usually advised."
msgstr ""
"你要刪除所有在 %s 上的資料，並且使用本地資料取代它嗎？我們通常不建議這麼做。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:726
msgid "No, cancel sync"
msgstr "不，取消同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:727
msgid "Yes, delete and replace"
msgstr "是，刪除並取代"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:749
msgid "No sources are enabled, not syncing"
msgstr "沒有啟用的來源，無法同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:766
msgid "A sync is already in progress"
msgstr "已經有同步在進行當中"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:768
msgid "Failed to start sync"
msgstr "開始同步動作失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:773
msgid "Starting sync"
msgstr "正在開始同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:798
msgid "Last synced just seconds ago"
msgstr "最後一次同步是在幾秒鐘以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:801
msgid "Last synced a minute ago"
msgstr "最後一次同步是在一分鐘以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:804
#, c-format
msgid "Last synced %ld minutes ago"
msgstr "最後一次同步是在 %ld 分鐘以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:807
msgid "Last synced an hour ago"
msgstr "最後一次同步是在一小時以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:810
#, c-format
msgid "Last synced %ld hours ago"
msgstr "最後一次同步是在 %ld 小時以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:813
msgid "Last synced a day ago"
msgstr "最後一次同步是在一天以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:816
#, c-format
msgid "Last synced %ld days ago"
msgstr "最後一次同步是在 %ld 天以前"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:901
msgid "Sync again"
msgstr "再次同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:903 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:29
msgid "Sync now"
msgstr "現在同步"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:912
msgid "Syncing"
msgstr "正在同步中"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:918
msgid "Cancel sync"
msgstr "取消同步"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name, shown with checkboxes in main window
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1265
#, c-format
msgid "%s (not supported by this service)"
msgstr "%s （不被此服務支援）"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1298
#, c-format
msgid "There was one remote rejection."
msgid_plural "There were %d remote rejections."
msgstr[0] "有一個遠端拒絕。"
msgstr[1] "有 %d 個遠端拒絕。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1303
#, c-format
msgid "There was one local rejection."
msgid_plural "There were %d local rejections."
msgstr[0] "有一個本地拒絕。"
msgstr[1] "有 %d 個本地拒絕。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1308
#, c-format
msgid "There were %d local rejections and %d remote rejections."
msgstr "曾經有 %d 次本地拒絕和 %d 次遠端拒絕。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1313
#, c-format
msgid "Last time: No changes."
msgstr "上次：沒有變更。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1315
#, c-format
msgid "Last time: Sent one change."
msgid_plural "Last time: Sent %d changes."
msgstr[0] "上一次：發送一個變更。"
msgstr[1] "上一次：發送 %d 個變更。"

#. This is about changes made to the local data. Not all of these
#. changes were requested by the remote server, so "applied"
#. is a better word than "received" (bug #5185).
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1323
#, c-format
msgid "Last time: Applied one change."
msgid_plural "Last time: Applied %d changes."
msgstr[0] "上一次：套用了一個變更。"
msgstr[1] "上一次：套用了 %d 個變更。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1328
#, c-format
msgid "Last time: Applied %d changes and sent %d changes."
msgstr "上次：套用了 %d 個變更並傳送了 %d 個變更。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1420
msgid "Failed to get server configuration from SyncEvolution"
msgstr "從 SyncEvolution 取得伺服器設定檔時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1472
msgid ""
"ScheduleWorld enables you to keep your contacts, events, tasks, and notes in "
"sync."
msgstr "ScheduleWorld 可以讓你的連絡人、行事曆事項、工作、以及註記保持同步。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1475
msgid ""
"Google Sync can backup and synchronize your Address Book with your Gmail "
"contacts."
msgstr "Google Sync 可以讓你手中的通訊錄和 Gmail 連絡人進行備份以及同步。"

#. TRANSLATORS: Please include the word "demo" (or the equivalent in
#. your language): Funambol is going to be a 90 day demo service
#. in the future
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1481
msgid ""
"Backup your contacts and calendar. Sync with a singleclick, anytime, "
"anywhere (DEMO)."
msgstr "備份你的連絡人與行事曆。一個按鍵就同步，任何時間、任何地點(樣本)。"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1509
msgid "New service"
msgstr "新的服務"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1556
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器 URL"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in settings window
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1578
#, c-format
msgid "%s URI"
msgstr "%s URI"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1715 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:17
msgid "Launch website"
msgstr "開啟網站"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1719
msgid "Setup and use"
msgstr "設置並使用"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1765
msgid "Failed to get list of manually setup services from SyncEvolution"
msgstr "從 SyncEvolution 取得手動設置服務的清單時失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1806
msgid "Failed to get list of supported services from SyncEvolution"
msgstr "從 SyncEvolution 取得支援的服務清單時失敗"

#. TODO: this is a hack... SyncEnd should be a signal of it's own,
#. not just hacked on top of the syncevolution error codes
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1967
msgid "Service configuration not found"
msgstr "找不到服務設定檔"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1973
msgid "Not authorized"
msgstr "未授權"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1975
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1977
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1979
msgid "Fatal database error"
msgstr "致命數據錯誤"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1981
msgid "Database error"
msgstr "數據錯誤"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1983
msgid "No space left"
msgstr "沒有空間"

#. TODO identify problem item somehow ?
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1986
msgid "Failed to process SyncML"
msgstr "進行 SyncML 動作失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1988
msgid "Server authorization failed"
msgstr "伺服器授權失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1990
msgid "Failed to parse configuration file"
msgstr "解析設置檔案動作失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1992
msgid "Failed to read configuration file"
msgstr "讀取設置檔案動作失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1994
msgid "No configuration found"
msgstr "未找到設置"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1996
msgid "No configuration file found"
msgstr "未找到設置檔案"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1998
msgid "Server sent bad content"
msgstr "伺服器發送出壞的內容"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2000
msgid "Transport failure (no connection?)"
msgstr "傳輸失敗（沒有連線？）"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2002
msgid "Connection timed out"
msgstr "連線時間已過"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2004
msgid "Connection certificate has expired"
msgstr "連線憑證己過期"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2006
msgid "Connection certificate is invalid"
msgstr "連線憑證無效"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2009
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2011
msgid "URL is bad"
msgstr "URL 不對"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2013
msgid "Server not found"
msgstr "找不到伺服器"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2015
#, c-format
msgid "Error %d"
msgstr "錯誤 %d"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2025
msgid "Sync D-Bus service exited unexpectedly"
msgstr "同步 D-Bus 服務在沒有預料到的情況下離開了"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2028 ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2079
msgid "Sync Failed"
msgstr "同步失敗"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2071
msgid "Sync complete"
msgstr "同步完成"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2076
msgid "Sync canceled"
msgstr "同步已取消"

#. NOTE extra1 can be error here
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2094
msgid "Ending sync"
msgstr "正在結束同步"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name (e.g. 'Calendar') in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2118
#, c-format
msgid "Preparing '%s'"
msgstr "正在準備 '%s'"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2130
#, c-format
msgid "Sending '%s'"
msgstr "正在發送 '%s'"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2142
#, c-format
msgid "Receiving '%s'"
msgstr "正在接收 '%s'"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:1
msgid "<b>Data</b>"
msgstr "<b>資料</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:2
msgid "<b>No sync service in use</b>"
msgstr "<b>沒有使用中的同步服務</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:3
msgid "<b>Sync failure</b>"
msgstr "<b>同步失敗</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:4
msgid "<b>Type of Sync</b>"
msgstr "<b>同步的類型</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:5
msgid "<big>Manual setup</big>"
msgstr "<big>手動設置</big>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:6
msgid "<big>Supported services</big>"
msgstr "<big>支援的服務</big>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:7
msgid "Add new service"
msgstr "新增服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:8
msgid "Back to sync"
msgstr "返回同步"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:9
msgid ""
"Change sync\n"
"service"
msgstr "變更同步服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:11
msgid "Delete all local data and replace it with remote data"
msgstr "刪除所有本地資料，並使用遠端資料取代"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:12
msgid "Delete all remote data and replace it with local data"
msgstr "刪除所有遠端資料，並使用本地資料取代"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:13
msgid "Delete this service"
msgstr "刪除此服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:14
msgid "Edit service settings"
msgstr "編輯服務設定"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:15
msgid ""
"If you don't see your service above but know that your sync provider uses "
"SyncML\n"
"you can setup a service manually."
msgstr ""
"如果你在上方沒有看到你的服務，但是你知道你的同步功能供應廠商使用 SyncML 的"
"話，\n"
"你可以手動設定服務。"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:18
msgid "Merge local and remote data (recommended)"
msgstr "合併本地和遠端資料（建議）"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:19
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:20
msgid "Reset original server settings"
msgstr "重置為原始的伺服器設定"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:21
msgid "Save and use this service"
msgstr "儲存並使用此服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:22
msgid "Select sync service"
msgstr "選取同步服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:23
msgid "Server settings"
msgstr "伺服器設定"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:24
msgid "Service name"
msgstr "服務名稱"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:25
msgid ""
"Sorry, you need an internet\n"
"connection to sync."
msgstr ""
"抱歉，你需要有網際網路連線\n"
"才能同步。"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:27
msgid "Stop using this service"
msgstr "停止使用此服務"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:30
msgid ""
"Synchronization is not available (D-Bus service does not answer), sorry."
msgstr "非常抱歉，因為 D-Bus 服務沒有回應，所以無法提供同步化。"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:31
msgid ""
"To sync you'll need a network connection and an account with a sync "
"service.\n"
"We support the following services: "
msgstr ""
"若要同步，你需要有網路連線以及使用同步服務的帳戶。\n"
"我們支援下列服務："

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:33
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:34
msgid ""
"You haven't selected a sync service yet. Sync services let you \n"
"synchronize your data between your netbook and a web service."
msgstr ""
"你尚未選取同步服務。同步服務讓你在你的網路筆電與網路服務之間同步你的資料。"

#: ../src/gtk-ui/sync.desktop.in.h:2 ../src/gtk-ui/sync-gtk.desktop.in.h:2
msgid "Up to date"
msgstr "已是最新"

#: ../src/gtk-ui/sync-gtk.desktop.in.h:1
msgid "Sync (GTK)"
msgstr "同步 (GTK)"

#~ msgid "Bring your data with you"
#~ msgstr "請帶攜你的數據"
